美孚準備開波

小心

推

有冇live

一放tg上面果班避無可避

Push

準備扯旗

嚟料

縮晒la

私人屋苑想點呢

繼太古城後又connect 一批不問世事中產，淋奠同港共真係唔在乎俾國際制裁

玩到咁夜先開

可以比住美孚新村嗰班政協感受吓tg啦

好多？

提早罷工啦！

美孚搞咗十個鐘了

美孚新村冇記錯仲好多狗住班狗真係只識聽命令，連自己屋企人都會槍殺

據我所知唔少 就連鼠王芬都係住喺美孚新邨

好cheap 兩萬幾蚊乜都肯做

邊個開波先

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

有手足被咬

痴撚線 企撚左幾百隻狗

準備屠村

有個呀叔被咬

原來係咁

黑警死全家

粉嶺唔成功, 美孚睇黎係無得傾

真係好嘔心，自己屋企人住係病毒隔離都冇問題，仲要拎槍對住佢地

空投未?

手足

而家已經冇晒私人地方，8個月都冇法律界人士去搞搞呢一個問題

李力持好似都住美孚

Push, 美孚手足小心

個呀叔俾人拉左, 喊緊

打手邊會識諗

法律界人士：法庭係公正嘅會比番公道

空投師

空投

now直播台

Pish

見口罩黑衫黑褲就拉

點知係呀叔黎

好似係叔叔黎

我以為虎毒不吃兒真係唔怪得請狗既標準一定要越黎越低

Over my dead body

好似好少直播咁樣?

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

次撚次入私人地方都冇後果
軍政府

rthk班居民同狗嘈緊

用返同一方法咪唔洗傾

我屌你老母呀 其他美孚手足唔撚係手足呀？
6月到依家次次到美孚有邊次無街坊黎幫手

屌 呢個年代屋企真係要飲樽裝啤酒先得

咁撚柒蠢
一返屋企就中招

開心 又係藍屍同狗受嘅時候

一定要高溫消毒

大紀元 都有直播

【2月1日美孚保衛戰直播】美孚居民反對近民居隔離營-黃瑞秋報道

依幾日咁乾下面d花花草草要手足淋花架

未必得，一定重兵駐守

呢一巴摑撚醒咪左膠
再講和平示威有用放火暴力唔啱

就黎輸了.............

又入私人地方噴椒

agree, 應該有便衣狗伏

有腦就唔做狗啦
搵無學歷又無腦嘅返嚟
先可以用兩皮幾買起佢條命

咁正?

咁又唔係隻隻都住美孚新村既

成班賤種成世人都冇見過私樓，而家終於有機會感受私人地方嘅感覺

不過美孚村民唔好彩，比啲賤種dna沾污晒個地方

區議員被捕?

Tui

0105 #美孚 #美孚新邨 #被捕人士
公民黨區議員伍月蘭被綁上索帶押往警車，原因未明。
#蛋蛋俱樂部

咪係，冇記者報就冇做過野啊屌，次次開花救人我哋都有份，依家俾人當Condom?

是咪有區議員被捕??

仆街死黑警

push

深水埗區議會副主席

now直播台

大紀元 都有直播

【2月1日美孚保衛戰直播】美孚居民反對近民居隔離營-黃瑞秋報道

接仔隊比人當臭四？

粉嶺果度，政府本來都無諗住同你傾

唔代表咁就唔去做
人多就得 有狗更加要出去支援

黑警屌你老母

空投啦！

任何理由都唔係犯法嘅藉口 by香港法官

佢地識諗就唔會做狗啦 遲下香港疫症大爆發你估班狗有冇得走呀啦 家陣香港人不計前嫌幫佢地都仲落得到手 叫佢地狗都侮辱左啲狗

有個後生仔行過冇啦啦比狗打

美孚好大機會無得傾, 用全面封關做抵押

拉

屌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你老母 係普通人屋企搞人地反抗就拉

屌你老母 試下係警察宿舍隔離搞

你哋班狗咪撚抗議咪撚出嚟say no 呀屌

死黑警

熄燈dum垃圾

空

佢講緊藍絲，唔係講黃絲

林家俊
Y5868963A

美孚多狗住？直接係黑警宿舍隔離起啦屌

班狗日撚日都與民為敵

嘈住人瞓覺 落嚟啦街坊

y589363a
林家俊
更正

根本係班狗破壞社會安寧 甘都無人用聽個說法屌

永遠都咁少人空投

空投師呢

美孚個結構唔易投，多數都有瓦遮頭

仲有嗰度好撚散

走哂

交左管理費唔比業主坐平台

推 幫手

睇到悶
大家都等緊人去空投
個個返哂屋企, 之後就屌狗
狗就走跳起YEAH

永遠都係個個心理關口, 唯一一個方式
佢衝埋黎, 大家一齊衝過去近戰
做唔到呢樣野根本唔會贏得到

5毛死撚曬？

饒宗頤隔離真係住左班紀律部隊宿舍，真係祝佢地早日奶野，佢地好似係隔一條馬路都無

係咪又係同一個單位掉樽

留名跟進

唔比交左管理費既業主係平台行街

走未呀屌 要瞓覺呀

美孚中產同上年紀既黃多
唔可以將佢諗成沙田/天水圍/粉嶺

美孚有99座，每座派2-30個人出黎都3000人
入面重要無車backup

啲狗夠膽入去？

呢D 保安未做到野囉

保安利是錢fat fat了

保安叔叔！

好似係懲教宿舍黎

鼠王芬同中共班政協係手足?

粉嶺好好喎火完散

係咪又係呢個單位掉街坊

死狗與民為敵

訓咗幾耐 近戰 你未撚衝到去人哋已經拎撚住枝槍指住你個頭啦

好似之前有試過空投 不過係上面啲藍絲扔鳩我哋手足

6樓

回馬槍

comeback again

兩個保安係咁俾狗鬧

又㩒低咗個

有冇人cap到保安叔叔單挑千軍萬馬嘅圖

武力唔對等，正面根本唔work
一路都係講緊be water，佢進你退

又亂咬

仆街 又入番黎攞彩...

This?

呢d真係冷氣軍師

8月舊相 已經掉過一次 有手足查過業主個名唔係本地人

平台對上第一層係三樓

佢地會用gblock,
佢地開實彈根本完全無心理壓力，
無制裁，無得追究，
佢地根本好想射死人。

仲係上面個陣，有射光燈打住型到痴線

狗: 走啦唔好阻住做野
保安: 呢度我既地方

Yes,成個玻璃樽飛落嚟

啲狗吠吠吠

blue flag

成條村唔使瞓

所有邨民同我即刻落樓！

黑警亂9打人呢

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

：呢度我屋企樓下嚟架要我走？

係呀叔叔香港就係咁撚痴鳩線

黑警阻能住人訓教，根本破寧社會安寧

保鮮紙都冇做牆 似新手

連叔嬸輩都捉

無人打
居民好淆.....唉

呢件訓左起碼三個月

香港買樓真係無乜保障
要睇埋保安公司係邊間

美孚好多新手
平時揸開校巴

回馬槍真係定律咁濟
就算班指揮官想收工, 班散仔都會自己衝出黎

汽油蛋都唔敢出
抵美孚做集中營

罷稅運動未？

花生油都無一滴, 仲汽油

咁大個屋苑都無人幫拖

美孚居民太錫身

班仆街係到呃OT，賺新年錢

自己主場，應該用盡地型優勢，唔一定埋身肉搏

睇到近戰已經

暖氣軍人又全面網上出動

仆街死黑狗係stop & search 既時候用自己手機影手足個樣
時間係RTHK 0130 左右

個位都幾近

好似六月果排
見到散仔有篇文
屌過班大學生幫辦冇撚用
打又唔夠佢地打
做野又冇腦

唔係搞就番屋企算啦
而家班狗拉人唔洗本
無謂嗌兩句比狗搞

美孚新邨你期望d咩 有人出已經好好

所以美孚街坊咪嬲到仆街 今日三點已經游行咗次

街坊抵派利是啦

都唔出奇，好似之前粉嶺都係
今次差在果棟野唔喺村入面
地理位置又無上次咁一封路口就封哂咁好
同埋班街坊太夜出黎，rb都要封出馬路

美孚呢個位實際上難打過上次粉嶺好多

進化到軍人

連登仔：唔做火魔唔拎刀唔衝就咪撚出街抗爭啦

港共點解係要揀住宅區 有病

圍緊保安

美孚勇武太少

你會笑因為你知道香港人見到班狗拎實彈出黎就會走哂
所以你覺得近戰無用丫嘛
我明呀
但呢個心理關口過唔到
咪一直停留係呢個抗爭模式
咪就係一直輸落去

講到底, 咪就係香港人怕死, 自私
你咪繼續笑

俾狗咬緊

聽到一聲實彈

有無手足知咩事

唔好 迫 我地 警方 執法

美乎街坊
如果保安叔叔有咩事
記得可以俾管理處公司解雇佢！

多謝軍師提點

佢應該要落log 要報比公司/IC
好慘

我係荔枝角都聽到

美孚地理位置其實冇想像中咁好
上山有紀律部隊宿舍
出荔枝角行路3分鐘就有狗屋
一封3條大路
開波嘅話只會變守城

又準備衝

老老豆豆 之前都係近戰先贏 反而係狗驚近戰比中到豬頭

係開過炮先無人沖姐 之後一步一步比打沉

由唔敢帶武器 到索帶 豬嘴 防具 到而家連企係街都會拉

所以咪咁多人暖氣軍師

利伸自己都係

保鮮紙呀......

屌呢度都見到你

葵芳狗屋都極近

MF 新村樓下都比人捉 :0)

小心回馬槍

美孚人未慣
哨一早報哂準備包抄但無人理

私人產權is a joke

點解仲未出屎彈尿彈臭雞蛋

香港警察比例好高
度度都近, 唔使爭取啦
即係共產黨d街保咁, 每條街都有監視

係啦係啦我係軍師呀
咪繼續呃自己, 企係到屌狗有用
政府會俾你屌得多就會跪低

明明個問題在於大家無諗過要開實彈都衝
無諗過要武力推返個政權
咪繼續呃自己
我放棄啦, 成班自撚私嘅人慢慢啦

又相認

大佬樓下街坊黎咋實彈都衝

全晚總共拉咗幾多個？
6個？8個？

咪就係大家無諗過抗爭其實會死
一聽到開實彈就走哂
佢射撚完催淚彈, 見班人散開哂就直接狗衝拉人
永遠個模式都係咁
點解佢唔會驚衝過黎?
因為佢知一定無人會攻擊返佢地轉頭
成個模式基本上定形哂

講個問題出黎, 話係大家心理關口衝唔過要死
就俾人屌係軍師

連登開哂POST叫人星期日入去美孚呀
到時候有狗到, 全部人又係走哂上樓好似今日咁
又賣D手足呀?

無覺悟不如咪撚出啦
加上, 宜家係中共最弱勢都唔反抗
我都唔知大家想等到幾時

不過要香港人起義? 要返工, 不了

屌 係紀律部隊宿舍隔離起啦屌

講到咁撚威 你係邊？冷氣軍師

食屎狗

你咪係到大大聲鬧LO
問題就擺咗出黎
唔去面對, 你屌我原來有用?
你咪繼續

我叫大家一齊去FACEBOOK到叫楊ON9
幫被攬捕手足個陣, 你去撚咗邊?
唔撚見你去楊ON9到留言嘅??? 做野未??

[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

如果真係放，成堆老人家一齊call白車都似

黑警會比人屌到屎忽開花

囚徒困境 知大家一齊上會贏 但始終香港人食好住好

暵左咁多年，要放棄咁多野衝上去太難比人溝左血

洗左腦又一堆 邊到有咁齊人 生命關頭仲有人自私

最盡都係去到開花🌼 要再有新動力先刺激到人

靠肺炎啦 到真係無差別中招燒到自己咪會醒

講真如果我係白衫
早啲收隊番office冷氣慢慢嘆唔好
要同班散仔日日出黎尻企

九點企到半夜先開波

美孚多藍就可以放棄?
有邊次美孚人無出去接放學, 有邊次開花美孚無set roadblock.
係咪咁就可以變condom. 區議員全黃都仲要被人話.
無覺悟咪撚出? 你有無睇有幾多狗呀.

屌就識屌? 你知我乜都無做?

美孚新邨咁多人咁小人落樓嘅

屌，根本就靠印象判斷美孚係深藍，明明勁多和理非

樓上班廢老第二朝組隊多謝黑警啦
黑警點會俾人屌

就係太和平
同埋好似好少手足住呢頭

美孚係多老人家同和理非
其實應該黃多過藍

大把老人家坐住輪椅冇反應果d

就算係廢老藍絲，試下咁樣請佢哋食tg，睇下佢哋咩反應

美孚咁空曠，冇關窗好快就一齊出事

講咁多
落咗樓未呀仆街
你試下平台俾人包抄啦傻仔

而家每一次都好似俾機會港共進一步打沉你咁
每一次都係俾機會港共鎮壓
班黑警每次都士氣增加
其實根本已經輸撚晒，港共黑警已經係大贏家，極權政權已經正式開始左，經過理大大敗後，以後邊個係任何議題出小小聲叫幾句口號就可以出大堆防暴拉人，唔俾你有任何反抗之火，一有小小就即刻撲熄，香港已經正式進入左無公民自由既極權社會，邊個唔聽話有意見或者反抗既就會係社會上消失，香港已經正式玩撚完，上幾個月我都仲話勝率有0.001，而家我覺得已經係完全0
惡勢力係香港已經得勢，越無良越賤格既黑警權力將會越黎越大，佢地係香港生活將會越黎越好，而正義既人將會有悲慘既下場，經過中共20年既破壞，香港已經由一個安居樂業既天堂，變成左一個黑白顛倒唔存在公義既地獄

同類似嘅黃埔比差咁多不過可能太夜

美孚成日冇狗理 經驗少

叫人入去美孚之前, 起馬美孚嘅人今日俾個勢出黎先丫大佬
個到咁多人住, 出得100幾個人?
我都唔知講咩好
粉嶺個邊係堅有決心

睇返美孚
一有事就上哂樓, 你點叫跨區嘅人放心出去
起馬我睇完今晚直播, 我唔放心
你地有得上樓, 俾狗圍可以同佢地講住樓上
跨區手足呢? 就要俾人拉
叫人之前, 你地起馬俾D信心出黎先啦

算多
而且好多老人家

路人都唔扮個個上哂樓
明架啦

大佬
美孚好撚多老人家
你叫佢地半夜同你企幾個鐘？
同埋美孚真係好多人覺得嗰個位冇問題 cls

唉 so true..